dllm 街頭文宣去哂邊？？淨番一日同我推上熱門

大家要記著好多街坊無用fb/連登
街頭宣傳好撚重要

以下文宣工作要幫手！！！

1.宣傳下一步行動

- 8.31 民陣遊行 （反對都照去遮打）
- 9.1 塞機場
- 三罷

2. 宣傳黑警罪行

葵芳地鐵放催淚、太古近距離掃射、荃灣開真槍、
深水埗射催淚入餐廳、遊行發起人義工被捕、
元朗警黑合作、荃灣斬手腳見骨、
醫院酷刑、新屋嶺31人入院、12歲被綁索帶拘捕、
黑警扮示威者、插贓嫁禍、包庇藍絲、
黨鐵停駛打壓集會自由、國泰打壓言論自由抄20人

激起善忘香港人怒氣

推推推

推爆

記住，想擴大文宣威力、脫離同溫層，
要擴大文宣既可能性，
中立淺藍只會自私地關心自己既衣食住行

文宣方向：
- 放大緊急法既生活影響

- 放大林鄭既攬炒慾望

- 一人一個淺黃、中立既經濟行動

- 放大tg既害處，影響飲食

- keep住loop 721同白色恐怖，影響外出

日日都有做
大家唔好再坐屋企
俾多少少力